好空虛 個心真係好空虛

當有少少希望 再跌落返去原點 真係令人好空虛

如果一直唔好比希望我 反而個人自由自在啲

如果將所有事睇得輕啲 可能會好過啲
不過我都仲學緊

想退後好多好多步
想唔再關心
想唔再期待佢啲msg

我空虛 我寂寞 我凍～

不如問下自己
你對佢嘅付出 佢有無當作一回事
如果無 不如停一停 畀個機會自己抖下

我對未談上大付出
只係feel 到我地msg愈來愈疏
可能佢冇當初認識時 嗰種興趣

以前返工都會text我
宜家隔幾個鐘先回 在線都唔會回我

唉 可能係我自己期望高咗

我都好空虛

因為有更重要嘅人出現咗

可能
係網上識到我 自然都有其他男仔識到佢

李香蘭

好想決心啲 淡出一下
呢種期盼 好令我人辛苦
次次見到在線上
online offline online offine
都唔係回我
好心up☹

屌 笑咗

唉 想放下灰

唉